啲撚樣簡暑假先裝修真係好撚on9

屌你老母 訓多陣都唔撚得

半夜得閒幫樓上叫麥麥送囉

其實平時都有
不過你去左返學

00後記得睇我啲post

現家d人真係好鍾意鳩咁黎 樓主我撐你

你點撚樣知我係00後呀on9

啲撚樣揀聖誕/新年/復活節/考試時期先裝修真係好撚on9

咁樣嘅話 幾時裝修好呀大師